聽日到荔景巴絲showtime

荔景唔會輸比其他區

力撐！